<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MyFilmsApp</string>
    <string name="Details">Детали</string>
    <string name="IT">ОНО</string>
    <string name="IT2">ОНО 2</string>
    <string name="Avatar">Аватар</string>
    <string name="avatar_details">Аватар — американский научно-фантастический фильм 2009 года сценариста и режиссёра Джеймса Кэмерона с Сэмом Уортингтоном и Зои Салданой в главных ролях. Действие фильма происходит в 2154 году, когда человечество добывает ценный минерал анобтаниум на Пандоре, обитаемом спутнике газовой планеты в звёздной системе Альфы Центавра. По сюжету ресурсодобывающая корпорация угрожает существованию местного племени человекоподобных разумных существ — на’ви</string>
    <string name="it2_details">Оно 2 — американский сверхъестественный фильм ужасов 2019 года, продолжение фильма «Оно» 2017 года, основанные на одноимённом романе 1986 года Стивена Кинга.</string>
    <string name="it_details">Оно — американский фильм ужасов режиссёра Энди Мускетти, вышедший на экраны в 2017 году. Фильм основан на первой части одноимённого романа американского писателя Стивена Кинга, рассказывающей о семерых подростках, которых терроризирует Пеннивайз, существо, которое может принимать разные обличия и черпающее свою силу из страхов, ненависти и разочарования.</string>
    <string name="gwg_details">Реальная история о двух двадцатипятилетних парнях из Майами, умудрившихся выбить в Пентагоне контракт на 300 миллионов долларов на поставку оружия. В 2005 году Дэвид Пакуз (Майлз Теллер) работает массажистом и живет в Майами со своей подругой Из. Дэвид тратит свои сбережения на высококачественные простыни, чтобы перепродать их в дома престарелых, но затея не удается. Дэвид сталкивается со своим старым другом Эфраимом Дивероли (Джона Хилл), который создал собственную компанию AEY, продающую оружие правительству США для продолжающейся войны в Ираке.</string>
    <string name="avatar">Аватар</string>
    <string name="avengers_details">Асгардский бог Локи заключает сделку с повелителем инопланетной расы, известной как «Читаури»: в обмен на Тессеракт — неиссякаемый источник космической энергии, имеющий кубическую форму, и содержащий в себе Камень Пространства, читаури предоставят Локи армию для захвата Земли. Ник Фьюри, директор агентства «Щ.И.Т.», прибывает на объект «объединения тёмной энергии» (основанный на проекте «Пегас»), где астрофизик Эрик Селвиг занимается исследованием Тессеракта.</string>
    <string name="astral_details">Всё начинается с чёрно-белой съёмки комнаты спящего мальчика. Далее вид камеры переводится по комнате на кухню, где за окном виден силуэт головы. Затем камера переходит на зеркало, и видно лицо злобной старухи с зажжённой свечой.</string>
    <string name="inviteBtn">Invite your friend</string>
    <string name="FavoriteFilms">Favorites</string>
    <string name="alert_msg_exit">Вы действительно хотите выйти?</string>
    <string name="alert_msg_lng">Выберите ваш язык</string>
    <string name="positive_answer">Yes</string>
    <string name="positive_answer_lng">Русский</string>
    <string name="negative_answer">No</string>
    <string name="negative_answer_lng">English</string>
    <string name="films_menu">Фильмы</string>
    <string name="fav_menu">Избраное</string>
    <string name="retry">Повторить запрос</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>